[佃製作所][下町火箭]日本首次有民間自主研製的火箭，成功發射上太空。

稱為「MOMO」三號機的火箭，在當地清晨 5 時 45 分發射，實現預期目標，上到高空 113 公里。

這是日本首次有民間自主研製的火箭，成功發射上太空。

「MOMO」三號機長約十公尺，可以搭載 20 公斤重的觀測及實驗裝置。

研發火箭的是北海道一間航天初創企業，前年和去年亦嘗試發射火箭，但失敗告終。公司期望到 2023 年能夠發射搭載小型衛星的火箭。
[url]

佃製作所

咩事咁

佢似帝國重工多過佃製作所
佃製作所只係整valve

另外，支火箭起飛個下咁飄
希望下次會更好

下次就4年後，希望呢間公司唔好放棄計劃

Anaheim Electronics

北海道飛得起都幾勁
唔洗落返低緯度先射